★名潮食館群組】袁國勇揭播毒源頭為茶水間

袁國勇表示，名潮有兩層，包括1樓及地下，特點是所有染疫食客全部屬地下，討論過後相信是短距離空氣傳播引起爆發，最重要原因是因輸送空氣的管很狹窄，鮮風只有正常的三分之一，形容很不理想，空氣流動非常低，故食客很容易中招；另一可能性是，一樓及地下各自有茶水地方，惟地下是所有碗碟是放同一地方，沒有分開乾淨及已使用，若器具或員工的手有感染到，或令茶水受交叉污染。

叫咗 u 咪喺嗰度屙屎

幾驚佢風水都撈埋

咁cartier個sales點中返嚟？

袁國勇續指，會在水流走的地方取拭子樣本，再分析K11 MUSEA所有個案的病毒基因，因目前仍解釋不到另外3個病例包括涉Cartier、Twinkie Cookies、Lilium by Gitone個案是從何而來，質疑是不是相關染疫員工中午時有在外光顧同一食肆，同時指出K11 MUSEA是安全的，因視察後認為通風地方沒問題，廁所抽風亦做得很好，問題是「名潮食館」內的通風。

沒有分開乾淨及已使用

明知袁國勇黎都唔做下樣
定係已經做左
平時可想而知

封商家佬個場嗰耐，呢個政府真係未死過

呢2年 有眼你睇，怕你哋乜

每日9UP

再嘈凍結你AC ，回血

新世界當日上完深圳 拿拿聲捐地俾政府起咩首置盤 邊個驚邊個?

勇揭

香港終於有自己嘅柯南啦
陳肇始五郎只有妒忌

依家有大大個中共同國安法撐腰
港共會淆班商家佬？

偉大既黨就係想清算商家佬

源頭由佢up
政府可以只做外賣
全日禁堂食